達哥戰敗！

達哥輸左比eminleo

政協好波

有無片

守龍太勁呀

求片

幾好

上網唔知有冇